商科畢業係咪真係塭好多？

有無師兄商科畢業？fg大概塭幾多？
好想說服家中細佬大學揀工唔好揀商，有無錯？

ibank 30k

ibank 50k

9up?幾年前I bank intern都40k

Ibank 60k

ibank 畢業係咪真係咁易入？係咪100個入1個咁先？ 眼見身邊讀marketing management 出黎唔知做乜9？

賣緊軍火，80k

呢個最近

商科咁多種，閒閒地都由13k到60k都有，講經咩

100個入1個其實都唔差啦

Hku qfin

香港地一定係讀商啦
唔通讀工程做地盤佬咩
梗係bba 中環番工做人中之龍啦
一畢業已經可以運用管理知識去幫手管理公司